689打左邊支針？

新聞唔覺眼

愛支針

呢條友痴痴地線
應該係you jump i針

用針可以分陣營